新手一問 颱風問題

呢兩個月 香港颱風黎得都算密
兩星期3個
殺傷力又大
依家外國又有個超勁颱風打緊
另一個post睇到個邊一次過黎3個颱風
香港又有個颱風準備吹埋黎

啲風打得咁密其實關乜事(e.g.全球暖化)
定係純粹巧合
求指教

另外post借圖

利申：完全唔識氣候野，無研究過，覺得有少少奇怪，所以上連登穩高手解釋下學多啲野。

如果有重覆topic講聲

自推 真心想知

巧合